Mr. Pocket gaf les; want hij was een heerlijkste docent binnenlandse economie, en zijn verhandelingen over het beheer van kinderen en bedienden werden beschouwd als de allerbeste leerboeken over die thema's.
